徐時論 TsuisTalk

徐時論 TsuisTalk

#港版國安法 #郝海東 #蔡霞

徐時論
列強圍堵中共成形，日本歸隊聯手壓共，
英國倡議接收全部香港人，
習近平、李克強決裂反映中國經濟崩盤，
前中國國腳郝海東宣布另立新政府︳
最新局勢（附繁简中字）
2020-06-09

徐時論 TsuisTalk
114K subscribers

#港版國安法 #郝海東 #蔡霞 #李克強
中共成為國際公敵，日本歸隊聯手壓共，英國倡議接收全部香港人，習近平、李克強決裂反映中國經濟崩盤，前中國國腳郝海東宣布另立新政府︳最新局勢

1/ 英前歐洲議會議員倡搬香港往英國，
2/ 日本歸隊帶領七大工業國抗中共，
3/ 八國議員組聯盟撐香港，
4/ 中國國腳郝海東與羽毛球世界冠軍葉釗穎宣佈成立"新中國聯邦"，
5/ 中央黨校前教授蔡霞指中共已成政治僵屍，
6/ 習近平李克強決裂顯示中國經濟瀕臨崩盤

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com
Caption author (Chinese (Simplified))
Ken Ko
Caption author (Chinese (Taiwan))
Ken Ko

【612一週年】
回顧香港612運動，比較香港美國兩地警察狀況 ｜
徐時論
2020-06-12

徐時論 TsuisTalk
114K subscribers

【612一週年】回顧香港612運動，比較香港美國兩地警察狀況 ｜徐時論

*****************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
*****************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com

絕密移民英國須知：
私人推介8個倫敦附近城市｜
【李婉華X徐少驊對談】｜徐時論

徐時論 TsuisTalk
120K subscribers

絕密移民英國須知：私人推介8個倫敦附近城市：Bath、Brighton、Plymouth、Birmingham、Oxford、Cambridge、Kingston、Richmond｜【李婉華X徐少驊對談】｜徐時論

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com

睇過一兩段，
佢幾中肯👍🏻

留名

#中美角力 #川普 #習近平

川普已經出賣香港!
AXIOS 獨家專訪揭露端倪！！
分析港版國安法會是加辣還是減辣
｜徐時論 (附繁简中文字幕）
Jun 24, 2020

徐時論 TsuisTalk
122K subscribers

川普已經出賣香港!？AXIOS 獨家專訪揭露端倪！！分析港版國安法會是加辣還是減辣｜徐時論

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com

#中美角力#川普#習近平#國安法#徐時論#Tsuistalk
Caption author (Chinese (Taiwan))
Ken Ko
Caption author (Chinese (Simplified))
Ken Ko

#中國天災 #天狗食日 #豬瘟

中國天災現在進行式：
豬瘟、蝗災、洪水⋯？中國會出現糧荒嗎？
兼談「天狗食日」的傳說，推背圖預言的中國國運。
丨徐時論（附繁简中文字幕）
Jun 25, 2020

徐時論 TsuisTalk
124K subscribers

中國天災現在進行式：豬瘟、蝗災、洪水⋯？中國會出現糧荒嗎？兼談「天狗食日」的傳說，推背圖預言的中國國運。丨徐時論

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com

#中國天災#天狗食日#豬瘟#蝗災洪水#徐時論#Tsuistalk
Caption author (Chinese (Simplified))
Ken Ko
Caption author (Chinese (Taiwan))

#中共領導人 #港版國安法 #港版國安法草案條文

中共領導人仍掙扎港版國安法？
美國參議院通過《香港自治法》，制裁有份協助通過及執行港版國安法包括香港警察。
美國《國防授權法2021》等同向中共宣戰。
｜徐時論（附繁简中文字幕）
20200626

#中國王朝滅亡徵兆 #中國天災人禍 #徐時論

中國王朝滅亡前都有哪些徵兆？
中國人為何總是逃不過大災難的降臨？
｜徐時論
20200629

徐時論 TsuisTalk
125K subscribers

中國王朝滅亡前都有哪些徵兆？中國人為何總是逃不過大災難的降臨？｜徐時論

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com

#中國王朝滅亡徵兆#中國天災人禍#徐時論

#慈禧太后 #中國歷史 #徐時論

從慈禧太后向列國宣戰說起，揭示獨裁者是如何思考及決策的。
｜徐時論（附繁简中文字幕）
Jul 1, 2020

徐時論 TsuisTalk
125K subscribers

從慈禧太后向列國宣戰導致八國聯軍說起，揭示獨裁者是如何思考及決策的。｜徐時論

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com

#慈禧太后#中國歷史#徐時論
Caption author (Chinese (Simplified))
Ken Ko
Caption author (Chinese (Taiwan))

#徐時論 #移民 #香港人自處

《徐時論》會否摺埋？
港版國安法通過之後，老徐的心情如何？
當準備移民的時候才了解的事情。
如何培養小朋友的自制力、閱讀力和寫作力？
｜徐時論
20200703

徐時論 TsuisTalk
125K subscribers

《徐時論》會否摺埋？港版國安法通過之後，老徐的心情如何？當準備移民的時候才了解的事情。如何培養小朋友的自制力、閱讀力和寫作力？｜徐時論

***********************************************
【港版國安法等同向全球宣戰，從慈禧太后向列國宣戰說起，揭示獨裁者是如何思考及決策的。｜徐時論】

請按：

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com